{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_030410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/changdeokgung-palace-and-huwon",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "昌徳宮と後苑"
    },
    "text": "昌徳宮と後苑\\n\nソウル特別市 鍾路区 栗谷路99\\n\n昌徳宮（チャンドックン／史跡122号）は、1405年景福宮の次に建てられた別宮です。正宮の景福宮の東側にあり「東宮」とも呼ばれていました。錦川橋が造成され（1411年）敦化門が建立され朝鮮第9代の成宗の時代は、さまざまな王が本宮の役割をする宮殿となりました。壬辰倭乱（文祿・慶長の役）の際には火事になってしまいましたが、これは宣祖（朝鮮時代14代王）が義州に避難したことに怒った百姓が宮殿に放火したためです。1611年に光海君により再建された宮は自然と人工の調和がなされ、観光客がよく訪れる場所として仁政殿、大造殿、宣政殿、楽善斉など多くの文化財が各所で目を引きます。昌徳宮は、1997年12月にイタリアのナポリで開かれたユネスコ世界遺産委員会で水原の華城とともにユネスコ世界遺産委員会に登録されました。また2010年11月にソウルで開催された主要20カ国・地域（G20）首脳会議の期間内には各国首脳が訪問し観覧した場所として、韓国の美しさを表現した代表的な観光名所になっています。昌徳宮の後苑は、太宗の時に建てられたもので、王を始めとした王族の憩いの場でした。後苑は、北苑、禁苑など呼ばれ、高宗以降に秘苑と呼ばれるようになりました。昼は野山と谷が本来の自然そのままの姿を保ったまま、必要な場所にだけ人の手が加えられた韓国一番とされる庭園です。芙蓉亭、芙蓉池、宙合楼、魚水門、暎花堂、不老門、愛蓮池、演慶堂などを始めとした多くの亭子や泉が所々にあります。特に秋の紅葉や落ち葉の時が最高に美しいといわれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌徳宮はいつ建てられましたか？",
            "answer": "昌徳宮は1405年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮はどのような役割を果たしていましたか？",
            "answer": "昌徳宮はさまざまな王が本宮の役割をする宮殿となりました。"
        },
        {
            "question": "壬辰倭乱の際、昌徳宮はどうなりましたか？",
            "answer": "壬辰倭乱の際、昌徳宮は火事になりました。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮は何度も再建されましたか？",
            "answer": "昌徳宮は1611年に光海君により再建されました。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮はどのような文化財がありますか？",
            "answer": "昌徳宮には仁政殿、大造殿、宣政殿、楽善斉など多くの文化財があります。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮は何のユネスコ世界遺産委員会に登録されましたか？",
            "answer": "昌徳宮は水原の華城とともにユネスコ世界遺産委員会に登録されました。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮はどのような観光名所ですか？",
            "answer": "昌徳宮は観光客がよく訪れる場所で、韓国の美しさを表現した代表的な観光名所です。"
        },
        {
            "question": "後苑はどのような場所ですか？",
            "answer": "後苑は王族の憩いの場であり、韓国一番とされる庭園です。"
        },
        {
            "question": "後苑にはどんな亭子や泉がありますか？",
            "answer": "後苑には芙蓉亭、芙蓉池、宙合楼、魚水門、暎花堂、不老門、愛蓮池、演慶堂など多くの亭子や泉があります。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮の後苑はいつ建てられましたか？",
            "answer": "昌徳宮の後苑は太宗の時に建てられました。"
        },
        {
            "question": "後苑は何と呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "後苑は高宗以降に秘苑と呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮の後苑はどんな時に最も美しいと言われていますか？",
            "answer": "昌徳宮の後苑は秋の紅葉や落ち葉の時が最も美しいと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 426
    }
}